其實如果可以唔唸點買樓

人會開心好多